ソフトウェアキーボードでは、次のプロパティでキーの一覧を管理しています。

| プロパティ名 | 説明 |
| -- | -- |
| numericKeys | 数字キー |
| alphabetKeys | アルファベットキー |
| symbolKeys | 記号キー |

これらのプロパティはIKeyCollection型で、addKeyメソッドで任意のキーを追加したり、removeKeyメソッドで既存のキーを削除したりすることができます。

このサンプルでは、全てのひらがなキーを追加しています。